瑞士咖啡室晚飯

你地食開咩多?

你食屎算啦

涼瓜斑馬飯炒底

瑞士汁炒牛河

瑞士咖啡室洗唔洗+1
入去食洗唔洗dress code

狗屎
貴 唔好食 唔乾淨 態度閪

唔得喎